今日國慶件廢老聽到國歌都唔企起身，仲坐住輪椅，我鬧咗佢一餐

共產黨萬歲

聽到國歌，植物人都站起來

唔係咁唔比面下～

閙得好

煞無赦

唔肅立 = 身體自主 = 獨立個體 = 獨立

做得好
應該要踢冧佢架輪椅，迫佢企起身。

我同條撚一起企起身

全部同我企起身

毛主席